黃子華 換飛

只換不賣
有25/7 380 兩連
想換19號或以前380兩連

10/7 $880x2
求換22/7或之後任何價位
tg: